戶口得翻$60點樣挨到月尾？

今個月份糧買咗利物浦冠軍6倍
是否不智？
可唔可以打俾馬會退飛唔買？

俾我屌 俾10000000你

建議你折扣完結前用60蚊買左呢本講授光合作用既書,
今個月陰天少既話應該夠你頂到月尾出糧

比你户口我入40蚊比你應急

申請張aeon卡頂住先

食飯全部都碌卡

下世小心d

等聽日揀樓啦